好心有啲人無錢就唔好學人生仔

搵唔到錢唔係罪
不過你生個仔出黎就要預左大半世比人睇唔起知唔知作為生活底層

總要有人做低下層

如果係我我唔會捨得俾自己個仔做，
咩叫總要？我欠左個社會既？

你唔好對號入座啦

月入十萬得？

我都係講下 因為我諗起我老豆話生仔係天職，窮都要生

呢一代新香港人 以物質追求為主 缺乏家庭溫暖 缺乏愛 先至有呢d睇法

on撚狗
緊火帶套叫雞啦傻閪

當你基本以上好少少生活都比唔到下一代
睇住佢比現實強姦 自己無能力教 無錢比人都
你有資格生佢出黎？

留返俾班富人做，冇責任要為佢地提供奴隸服務

冇錯..
依家又冇得無痛quit game 先有咁多人被迫被佢地搾壓咋

叫呢d人做咪得

lm

老老實實

佢無蝕到舊本金 而只不過回報低佐啲

已經算叻仔

龍生九子 , 各有所好

唔係有樓主呢d綠葉扶持

我地呢d中中等等既又點會比人睇得起丫

多謝樓主

屌你老母